人越大，越唔鐘意笑

Ha

係好難再笑

好易喎

日日都笑喎我

我夠係啦 個心唔係呀嘛